大家仲記唔記得2015/16 車仔主場2:2熱刺 , 令熱刺無機會奪冠個場波

11隻熱狗， 9 張黃牌

再提佢地話你怨婦架喇

15年佢地都未出世 知閪咩

下
令到佢無得奪冠？
佢地唔撚識入多粒架？

利申熱狗

哥斯達俾人又抆衫又插眼，都忍住唔還拖

熱狗最仆街係丹尼路斯，完場推希汀加落地

希丁克損人不利己先， 佢有無分都無影響

呢場真係黑到痴線

車路士頹足一季，然後用盡全力踢一場對佢地無關痛癢嘅波

上半場辣著咗車仔
本身都由9佢地攻

激嬲世三佢地，抵死

痴線 我熱呢d叫熱血
咁都唔鏟得去打乒乓波啦

好記得本身車仔果季都收晒皮 任佢地攻 點知班熱狗仔茅到癲 搞到世三佢地嬲到仆街 勁撚認真踢 仲要比金章安吹冇金章

金章安

想重溫返呢場波

呢場真係經典 全武行

留做紀念

就算贏都奪唔到喎未來熱

呢場真係好深印象
仲記得完場即刻有人開post話熱狗係倫敦賤種

老鼠巴

我地熱狗呢d叫熱血足球

熱狗最後仲要比阿妓爬頭

果時既沙皮真係收哂火

仲要扮無辜

就係失左兩分先正式爭冠無望

有邊隊未試過MMA 呀
你地班車狗冇份爭冠仲阻轉哂 唔打到你入廠算仁慈啦

除咗班友仔茅柴, 個球證做乜鳩
一張紅都無?

你紅一件至少有機會令啲人收制, 個場面cool down,
但係無

頓保

15/16熱刺爭標關鍵其實唔係呢場, 係再上一場自己柒主場和左西布朗, 搞到得返3場但落後7分...

世三廢左成季就係等呢場

卡頓保自爆話過專登唔比 等熱刺自爆

就算車仔唔阻，熱狗都攞唔到架la

打晒交 仲有金章安

好記得依場 喺現場睇

好地地搶波唔得嘅、係咁飛腳批踭茅到世三佢地發火、明明一開頭任攻間唔中攞下控球權做個樣、熱狗真係唔得醒目

點樣自爆？

好多車迷寧願今年熱拎 都好過利拎

最記得有個推鳩希汀克 另外有個插眼 痴撚線打MMA咁款

怨婦到

李城正仆街 阻住熱刺爭冠

樓上都屌緊車仔搞到未來熱得未來

熱刺冇未來好耐啦

熱迷：妒忌我地有未來，啲動作好少事

唔好意思，小弟唔識野，請問金章安即係willian?

點解有呢個朵？ 有冇巴打解釋下

指住個英超金章(代表上季英超冠軍) 笑尻 ROSE? 無英超

thx 巴打
Rose 假係自己丟

搵唔搵到當時live post重溫

熱狗最正常都係得大力神

條片 泰利做和事佬幾次 最後都忍唔住推鳩丹比利 所以話熱狗先係整個英超最黑人憎嗰隊

車仔呢方面真係做得幾出色
但其實丹巴巴亞佢自己都唔想

其實世三同金章安俾人起高速跑緊既情況下剷過幾次都無斷腳真係好好彩

呢個post除左乜鳩大力神冇熱狗敢入

真 熱狗好茅

戇鳩

軌班人點解可以咁高EQ

如果熱狗贏咗呢？ 呢條閪人驚人寫佢，球證應該做嘅本份唔去做

其實dirty啲先好睇先有打吡味道，近幾年太clean冇氣氛唔夠火藥味

屌 不如話精宮Gayle 咁樣3-3

佢驚閪咩, 佢不嬲最鍾意就係做主角

岩聽 都無見血既 流料黎

yes

依個真

真 好撚矛

成日話爭冠 但未來熱好似咁多年都無上過榜首

垃圾熱狗
本身對隊垃圾波都冇乜野
踢完依場真係憎到入骨
世三 金章好波

我阿年年都有段時間穩坐榜首

段片6:45落剷隻熱狗仔收左山 抵撚死啦

熱就不嬲都係狗黎

利申：阿狗

啱
熱狗球員無態就直接開暴力mode
相比起黎曼至多係球迷黑人憎

外國幫佢哋起咗個朵

大約係 「雙頭馬車排第三」

場波車仔一開始都hea底
熱刺踢人踢到車仔班友燥晒起勢同佢地踢

睇完呢場明顯知就摩佬係比班撚樣玩走左

佢自己咁講啫 即係純玩野

比佢賭中左
依家個撚個串鳩熱狗

睇技術定睇人打架呀傻鳩, 唔係睇波就睇返MMA啦

我地熱刺有嘅係未來

人生有幾失敗先會中意呢隊閪波

舊登咼 有無拎？

好撚記得依季世三最尾個3場先開季，就係黎阻鳩你

講真近20年利狗起碼有d足協杯歐聯同其他杯仔睇下
熱刺果到係點？

熱狗得聯賽盃 都學人出黎吠

The only team finished third in two-horse title race

E場睇到好嬲
最後出全力和撚左 世三個樣爽到 個下慶祝直頭撚狗

熱狗呢隊賤種賤得嚟仲要有FA金身先吹脹

啲狗仔係咁撚賤㗎啦

真係好撚深刻

但佢仲係好勁

簡尼同艾歷臣好似已經算係清泉冇打人

屌

我地熱狗精神,輸波打人

熱刺精神，輸波打人

大家回帶喇喂

第一條link 由38頁左右開始睇先岩,sorry

果季雲加第二

得老孫同claim冇黃牌？

熱狗連雲加都贏唔到衝咩冠

睇返 其實Kane都算係清泉 有大將之風

無既，下年再努力啦
好似已經firm左有前4
最緊要食住阿狗is ok

簡尼入面咪有鏟鳩人
成隊得一個艾歷臣唔係狗

我哋有未來

你呢？

世三？

當年韋拉同堅尼啲火藥味幾重你知唔知阿，冇火邊度似球員不如返去睇乒乓波啦

究竟咩人先中意熱狗
冠又無 品又無

車仔專做攔路虎

我轟贏唔到嘅
點解要比你地贏？

最有機個年俾李城爬頭 垃圾閪波

唔小心推到佢姐，出面D人又響到串。
明知自己年紀大，就唔好過來調停班後生啦，應該叫助教去幫手。
最後講多句，冇人想佢卜親，件事係意外。
熱狗真係智障

1112 令到你地冇左歐聯資格 梳囉

最撚搞笑係熱狗依家話單嘢三年前，提嚟做咩？ 殺人犯過咗三年就唔係殺人犯 賤種logic

有報應架
熱狗個ryan mason最後俾卡希爾收山

夏神好耐之前講過,愈係比人侵犯,愈容易上火同你認真踢

IIon 969日
祝你季季護級?

應屆衛冕冠軍
見到車尾燈未??

食屎喇 假膠

笑撚到仆街
1617 即刻拎返英超

得罪講句 兩場失分都係衰自己
上場就浪費機會
今場就俾人撩興左 失去控制

屌你啲熱狗 自己撩興人先話人撩番轉頭
唔係你地撩興人車仔班人都會唔會咁上力同你打

呢場唔係叫火藥味啦，去到中後段基本上係純粹輸波打人

其實佢都戇鳩 一早俾紅 班熱狗仲敢咁狼死？
仲有 就算俾紅搞到熱狗輸 最多俾一隊人屌
一個唔好彩熱狗贏咗 成個英超都屌撚死佢 事實係買撚咗李城冠軍就真

借D意幫曼聯洗底就收皮啦

呢場之前熱狗自己和左西布朗, 得返3場波落後李城7分, 其實一早已經要認輸...但倫敦打比不嬲火藥味濃, 仲要卡頓保亂鳩咁黎晨早要紅熱狗一隻出場控制局面

記得 果場熱d人勁茅 踢到mma咁

未來榜首唔係榜首？

酸到 有邊隊未試過mma 黑哨
有機會爭冠軍仲唔同你去盡？

酸你地熱狗d乜呢請問？

三場差7分叫有機會

We finish above Arsenal
We put pressure on Chelsea

We beat Real Madrid

到我廠都未輪到你啦，傻閪熱先排得個第三

獌狗第幾

車和熱 2-0利 2-0鏝 專阻人奪冠 但又阻得幾過癮

曼駛撚洗底咩, 依家同一般球隊有咩分別

之後仲要俾隊降班紐卡素炒到無未來

同場加映
當年熱刺後防自爆4次

笑能死 降班前怒炒熱狗

岩
李城一定係打到其他爆哂缸先拎到英超

理解能力有限喎ching

成班廢柴笑我熱 季尾就推上黎逐一恥笑

呢個post最好笑係出現左未來熱呢個term
話人地車冇未來點知車之黎果年就攞英超

係, sorly, 諗少左
熱刺係合理mma

但佢地今季好大機會

火藥味同打茅波係唔同囉

賤種泡菜狗加埋啲mma賤種熱
襯到絕一絕

呢場波有睇直播，咁都冇人紅牌真係奇蹟
由呢場波開始好憎熱狗

熱狗似街場d mk

我都冇見過韋利安會火到咁 熱狗係好撚野

岩啊 所以米比你講到依家囉
李城攞到冠軍有佢原因
然而你用依一場波去比人地成年 智商好打極有限
熱刺贏左個場就好大機會爭到 去盡有咩問題
係 個場波熱刺係踢得茅 我都啊會去偏袒熱刺覺得咁樣冇問題 但比牌同控制場面個個係係球證
你落到場踢球證一日未吹雞你都繼續踢架拉
依兩季我睇唔到有邊場係踢到mma咁

估唔到賤種球迷都有得習慣成自然

所以wc果時直頭有人想幫啲泡菜狗平反

我都想知你有幾高尚

稻草人出沒 注意

原來有大機會 球證又唔吹紅就可以去盡插眼

印象中大力神次次都無份做d仆街野

喂公平d 得唔得
依家打乒乓波？
球證都無出聲
我地梗係插下眼 踢下死腳 踩下手 推下老人家

呢d 叫熱血呀 你地識條鐵咩
呢兩年我地都少左插眼踩手啦
仲要得寸進尺
唔撞得唔好踢英超啦

O岩，所以利狗下下收山腳踢唔死人都可以架。無問題

中波先呀屌你

其實幾佩服熱刺
兩年前都係個班人腳爭冠 (教練都冇走到)
兩年後都可以keep住同一班人 仲要可以繼續保持到爭冠
(非抽水)

Son大力神都冇乜
Claim都比較少
其餘個班

son岩岩搞到般尼茅夫條友斷韌帶收咧喎

沙皮型到

屌係咩
之前睇佢球品唔錯架wo

Francis was injured by Son Heung-Min, even though the Tottenham forward never touched him.

入面有片

內功啊？

mma進化到内功層面，韓仔真心勁

睇完片 冇心嫁下話

咁都有心 咁son真係識內功啦

奪冠? 果季仲排得後過雲爺爺

化骨綿掌都出埋 痴撚線

咁上面個手足講到佢特登咁

我揪哂熱po所有狗

熱狗哩隊波 爭冠又唔夠料 出到歐聯又柒下柒下 但年年入到前四 哩十年杯都冇隻 隊波又踢得冇品 根本係上游隊嘅中游

屌 笑到仆街

上季好似熱狗親手送阿狗落歐霸

多謝咁抬舉

垃圾熱狗

個球證都幾廢下，無球員理過佢

kane依兩年都變埋狗
得大力神唔賤

唔係場場唔準屌

世三入果球好撚靚 貼撚住隻角入

熱狗仔的報應

都報得幾遲...

酸熱狗2015/2017英超總冠軍

我都記得猁對車仔
有條友踢踢下波咬人
好笑到

成班熱狗想洗底

利狗單希素都報左十幾年 先係千禧頭先拎番歐洲賽獎項啦

印象中有場WALKER為左拖時間係到玩曼聯個球童
玩到個細路勁慘 有無人搵得返

屌你阿里真係狗黎，未踢熱刺之前已經大大聲話自己偶像係謝老4

記得！第一次現場睇英超就係呢場，畢生難忘。

班垃圾熱狗係咁抽水，全場噓到仆街，有隻死熱狗混入車區，熱入第一球佢慶祝，比人打撚到爆哂缸。入到第二球班死賤種係咁作客區打條鐵欄

換邊越來越過分，車仔班球員踢到著火，入番兩球，全場勁大聲”two-O and you fuck it up to nil! AND YOU FUCK IT UP TO NIL!! AND YOU FUCK IT UP TO NIL!!”

班死熱狗惱羞成怒，係咁抽水，賤種真係賤種。到89分鐘，全場一齊叫”Leicester! Champion! Leicester! Champion!” 完場班狗仲賤，推跌人，噓到爆，番到酒店先知9張黃牌，番到香港先再睇番，果日到底班賤種d動作幾仆街。

而家係話你熱迷睇慣曬D矛柴波
到而家dele alli lamela呢類成日MMA既球員覺得冇問題呀
同埋我想問下關高尚咩事?

搵埋比你睇啦撚樣

呢場波就上季既
定係你冇睇呢場波呀臨時球迷

上季英超可以踢到歐霸嘅好似得阿仙奴同愛華頓

實力派MMA

插眼飛踢世三都唔mma

反熱都唔好咁撚柒啦 乜撚都關熱事

應該係再上一季
熱刺因爲踢唔掂歐聯
再落歐霸踢

唔好老屈我熱

原來車仔都係怨婦行列

熱狗呢隊閪隊,永遠都係無CLASS的垃圾
只有垃圾先會鍾意呢隊垃圾
你班死熱狗球迷 一定係賤種先會鍾意呢隊垃圾波

呢d波 成隊斷腳就岩架啦
徹底侮辱足球

黑人憎程度拍得住02南韓狗

撐南華都唔撐熱狗

0:40 Danny Rose 正一賤種…

樓上係咪有熱狗話落到場爭冠軍去到盡，不君子行為有冇比紅牌係球證問題…

但可唔可以解釋一下Danny Rose 哩一下行為？

睇死熱狗今年黎多獲 係睇邊隊唔好彩

唔夠啦, 要全球熱迷一齊斷腳先得
隊波咁狗西都撐得落都係弱智仆街賤種來嫁啦

怨你老母咩盲撚咗啊？

Source?

以前布力般都茅 但都無熱狗個種陰濕咁賤

“went in with a gameplan, my gameplan was: Let them lose the title.”

“I allowed them [Spurs] to self-destruct so all the media, all the people in the world went: ’Tottenham lost the title.‘

”If I sent three players off from Tottenham, what are the headlines? ’Clattenburg cost Tottenham the title.‘ It was pure theatre that Tottenham self-destructed against Chelsea and Leicester won the title.“

最搞笑明明最撚茅係佢地
但成日陰D陰D話返人地

已經成場打人多過踢波 唔使食紅牌
完場仲係度嘈嘈嘈 嘈乜鳩？
熱狗

有得笑好笑 今季邊隊先係倫敦一哥

頒個一哥盃俾你lor

好驚驚呀 有盃未呀咁

猁唔洗扮都係狗喇
何必走去扮熱狗呢

記得果場佢好撚正氣 仲要有幾下中波靚剷

VERTONGHEN 世界第一茅閪

屌你老母成班死熱狗咁撚樣都仲有得兜

成班波台撚，講黎講去都係d 2,3季前既野
真係睇過熱刺既波都唔知有幾多場
人講mma 成班波台撚就跟尾狗跟住講
上2,3 季就真係mma 既
近2季咪湯根果下插眼
英國果邊前幾季係屌熱刺陰濕茅既
呢幾季都無人再屌（不過連登d 狗仔最識波，又會話足總照顧）

呢場波真係經典，原本hea 到咩咁，MMA到班人起火同你用盡全力打下半場，熱狗真係抵撚死

果場點止dirty ，直頭下下都要班軌斷腳咁

係
熱狗又比人逼害
一場波夠你比人屌一世啦你老母

一樣係矛柴

賤閪熱
kane做前鋒上季我有印象嘅都兩下收山腳啦
仆你嗰臭街死熱狗
華湯根咁明顯有心插眼即場睇唔到都算
fa賽後冇追罰仲唔係照住
出名4424嘅49000上年young批人踭都有罰
你咁樣外手插眼肉酸同危險性多十倍又冇罰
食屎啦熱狗 你地衰過49000呀
kane 阿里踢咗咁耐英超仲未有紅
佢地踢其他隊起碼一人拎咗兩三張啦

做球證做到咁不如返鄉下耕田

兩年計 熱拎左英超啦

英格蘭國家隊大晒

去盡還去盡, 依家係打交

本來都廢事提完又提
係有隻傻西熱狗仲突嗰鳩頭出來話自己隊波好撚乾淨
依兩三年冇mma冇足總照先嬲

班車迷唔抵得熱刺近兩三季咁成功

M_Pochettino 970日
就算和阿妓個場都無呢場咁唔甘心, 班車狗都唔向左走向右走係踢波, 撩交打咁好樣fuck

依位會員在生嗎？

所謂熱狗就係垃圾
擺到明矛仲兜
唔通獌4424左咁多年
依幾季少左就洗得清呀？
入翻你老母閪啦倫敦一哥

近兩季 呀里想收人山幾次
對下遊不知名隊都出收山腳

得個講字

歐霸 阿里冇品踢人 罰坐3場跨季歐洲賽波監

2017年 重要係歐霸

仲講緊呢條友😂😂一早踢爆左佢係妓啦
是但搵隻爆閘狗講既野出黎
踢爆左妓贏波係人地狗竇慶祝，不過你地又會話同人割席

歐霸 人神共憤！迪利阿里極醜惡收山腳
2017年02月24日(五) 12:30

簡體 我照copy

前英超主裁：阿里故意伤人，肯定是红牌动作

2017-12-18
《每日邮报》报道，前英超裁判格拉汉姆-波尔认为阿里踩踏德布劳内是故意伤人，他应该被红牌罚下。

入邊有張gif
2017年 12月

淫心點睇？

咪就係話緊你地屌黎屌去都係車果場同alli 收山腳
就講到場場都mma

你條傻9,剩係識周圍講熱刺mma,自己post 講你軌d 人都唔多理你
Alli 幾時食紅牌？收山腳食左啦
又唔見你講下隻佐真奴比人mark 到嬲豬郁alli,alli 腳都未出，剩係笑9你呀，仲話人mma
仲有你隻茅西阿朗素，次次要人唔要波啦，幾時紅呀？
仲有原來英格蘭足總又關賽會事 無野講拉埋黎講
猁幾年前夠大戶啦，有撚人照咩

近2季咪湯根果下插眼
英國果邊前幾季係屌熱刺陰濕茅既

又話得插眼

我提呀里收山腳 又話我得個講字
要我post証據 搞到好似我對熱刺既知識重多過你咁

定你明知呀里近兩季都係不停出收山腳
但照係到美化熱刺呀？

重有賤種拉美那 都未出
淫心想點洗白呀？

講到好多次想收人山原來就係歐霸果次

上邊咪有另一條link 2017 12 收kdb

呢幾年冇人提就等於可以洗底
唔怪得葉劉仲做到立法會議員，施君龍攞到居港權啦

2018年

熱刺依兩三季好乾淨？笑撚死我咩
淫心

差d 中風死

連哈利近年都狂插水 名都臭埋
成隊冇邊個係正常

廾狗今年都爭氣收猁狗皮就爽

真心覺得熱狗黑人憎

成隊打人

淫心係到想偷偷地洗白
一post新聞就死返狗竇

上年打鏝

Post左 淫心條弱智扮睇唔到

仲有多條
打burnley

近兩三季成功到一個杯都冇…

唔好再post 喇，一陣又要拋個西瓜落海搵佢返上嚟…

熱刺= 狗

茅柴到咁L出眾 真係第一次見， 重要話冇問題 d熱狗迷真係腦入水

佢地一向輸波打人緊係覺得冇問題

車仔拎左次英超, 但熱刺更成功

差唔多隊隊都反畜生熱

正路

同當年反疤一樣，細哨個期起碼係輸技不如人，但之後又插水扮野黑哨(唔係球證 on 9 誤判) ，先多人反

睇完呢場仲憎熱狗

熱狗係矛架啦

利狗幾場就插水黑哨踢人打人收山腳
鏝啱先輸波收山腳

呢d先係熱血